拍拖真係好辛苦。。

好擔心女朋友出軌，有意外
又驚啲男仔揾佢，玩到好埋
每日都驚呢樣驚果樣
張一件事誇到好大。。
極度懷疑自己有精神病，成日亂諗之後發脾氣

好想check住女朋友，每分每秒都覆我，比我知佢去邊做緊咩

諗到個人就黎痴線 有冇得救？

分手係唯一方法

同居咪搞搞掂

我次次都係咁諗 係咪以後都唔洗拍拖

學生

女朋友好靚

都算係，會比人問攞電話 佢自己本身又同男仔玩得埋。。

你唔信你女朋友
又唔信追到你女朋友嘅自己
分手罷啦

我都覺得 情投意合好難 只想簡單愛同被愛
超攰

幾時先可以長大 唔好再咁幼稚

因為你真係痴撚線
有冇聽過直升機家長
你就係一個直升機男友

總會有希望的 好似係

咁有冇得醫。。。

睇psychologist
同埋你其實係咪個人自卑
利申: ex就係咁，咩都驚 結果有咩唔滿意都收埋唔，點知嬲尾一次過爆 完

扑咗未

我唔係自卑 但都會一次過爆 純綷係頂到頂唔順先會講

我之前都係咁 最後分手 都算係解脱

之前我都有咁既情況，但越來越唔care，關係都好左

點撚解要咁

你呢啲咁既男友我係你條女一早飛左你

你唔相信佢又懷疑佢，咁落去你女朋友都會比你搞到痴線

因為覺得人改到一時改唔到一世，同時如果你係夠愛對方，其實好多細節唔需要條女下下提，即係條女覺得你唔愛佢

傷心下，灰下，到最後爆完你就咩感情都無哂

我都係咁 成日驚佢識左第二個 總擔心佢出軌唔要我

你咁諗真係玩哂啦

你放過佢啦，唔好再出嚟害人啦

你咁樣遲早都散，我勸你早啲分手，無謂自己搞到自己唔開心

我會唔會係你ex..

Not yet

我係，乜都唔講，唔知點解

咁巴打係咪一直冇拍拖

點做到

有時真係想佢唔要我

Agger

我啲朋友都咁同我講

cant agger more

但我好鍾意佢。。

點算好

冇架啦

條女做唔到你要求你又係嬲又係唔開心發佢脾氣
到條女做到晒你要求你初時都係會懷疑佢
到你唔再懷疑果時你就根本唔會再理唔會再想管
但果時就到你條女驚你唔再鍾意佢唔再緊佢

屌。。同我一樣

好中，好憎自己

痴線佬

同居 日日都見到佢就唔會咁辛苦架啦 好似係

自己搵啲野做下啦 同fd打機右好 出街右好 總之唔洗將時間分配晒比條囡wo 人地都想有私人時間架痳

利申:之前就係好刺樓梯咁 攪到分手

咁講可能好衰 但係分一次手你就會長大
我既初戀都係咁 我同你一樣 成日想條女即刻覆我
驚好多野 驚佢有事發生 驚佢比人溝
之後佢頂唔順分左手 因為我比左好多壓力佢
分完手到依家我知道自己衰咩
都算係一種成長
雖然仲未有第二春

頂我都係呀
唔通被分手之後先會轉性？

永遠單身就會無事 乜藥都唔洗食

換人啦
換個毒女你會舒服好多

雖然係唔岩 但唔好咁上心咪得
其實我都知好難做到

試下比自己多d私人空間 對大家都好
下下都管住哂 你唔走我都走啦 家下拍拖定教女

我初初拍拖果陣都係好似巴打咁
不如直接同你女朋友講啦
溝通對拍拖都好重要

既然你女朋友揀得你 你就信佢啦

我都想同居日日見

咁巴打宜架點？ 毒丁冇咩街出冇人同我打機

我已經分左好多次
次次都係咁，又有妄想症

我諗我被分完手可能會惡化添

曾經都咁諗，但遇到女朋友，單身左年幾就拍拖。。點知自己冇改變

咁易咩

唔是咁易的 我好緊張佢

我會努力去改！

我都覺

我講完 佢次次都哄返我
我明白，我會盡力改

個個都咁諗 世界上就唔會有綠帽嘅出現

屌

依架咪A1 lo ching
冇街出 冇人同你打機 可以去做gym 跑下步心情都會好啲(至少我會)

改變唔到心態應該都898

再唔係就學下結他lor 冧到囡之餘仲可以哩埋係屋企自high(啱晒毒jj)

agger 心態真係好重要

我都會，不過多數夜晚。
如果晏就冇野做，女朋友又要出去
我就好多野諗

我盡力學習 成為男人

未同你拍拖之前 佢都係同fd出街食飯架啦
唔通同你拍拖之後咩都唔比做咩 如果咁係慘不如唔好拍 有無道理先ching

拍拖相處除左信任之外 最重要就係空間

ex同你一樣，但佢d要求幾無理都會做，身邊d fd都話，佢係想控制你綁住你，佔有慾好強，但因為好愛，都甘心俾去咁樣綁住我，有時連正常嘅社交都冇左（唔俾出席），但我都唔介意 直到有一日，我返咗大陸幾日斷咗聯絡，冇得再俾佢痴住，check我e樣嗰樣，返到香港佢同我講，原來同你一齊我搞到自己好辛苦（一日最少見一次，多會2-3次，有兩日冇見佢就已經話好耐冇見你，佢會好sad），我覺得你唔喺度我好輕鬆 所以比佢飛左 屌 都唔知自己做錯啲咩 已經盡力滿足 好唔爭氣咁仲係好愛佢好掛住佢 但佢已經放低左

好有道理 我會改下架啦
Thanks 巴打

下，咁痴線
唔係應該仲緊張咩
屌 我ex都係咁，日日都要見 check住哂
係咪傳染左比我

都冇上網 睇來睇去個上線時間又咪係一樣 加上佢又驚自己悶，幾日返full放23:45，返到屋企佢得閑我都瞓覺

無得拍仲辛苦

一星期 兩三次掛 但只係係樓下見下

但佢飛你個原因都幾賤

唉 都唔知點

我都同樓主你一樣咁on9
其實有個咁痴心既男朋友 對我地呢種人係一大個安全感黎

仲要事前毫無徵兆，三日前仲送我去機場搭飛機，嚟咗個擁抱 錫完先入閘，我走幾日姐咁大變化 氹佢又冇用，佢立場好堅定我要分手 我自問一路以嚟佢啲要求都盡量去做，到底我做錯啲咩？我唔應該一開頭就瘋狂做到佢啲要求？但佢冇咁辛苦？ 可笑嘅事我依家仲掛住佢 想下一任男朋友都好似佢咁樣綁住我 有被虐傾向

其實咁樣正唔正常 我都想要個咁癡心嘅男朋友 雖然俾人check住 但係好開心 我唔要自由 只係要你

最好剩係痴住我

肯定係有第二個啦
有時會比ex搞到習慣左種模式，失去左就好唔慣，直頭改變左自己

有冇睇天生愛情狂？我覺得好似

點解會期望上連登搵答案而唔係用呢d時間做d實際同條女增進到感情既野

咁仲有自己一個人嘅時候嘅，咪上連登當係counselling下

雖然無樓主個種煩惱 都想叫下春 我女朋友係宅女黎 基本上身邊得我一個男仔朋友 但係佢同其他宅女一樣 連覆whatsapp都懶 永遠彈完兩句就off 得閒再彈多兩句咁樣 又從來唔講下d sweet野 唔知點好 成日覺得佢會唔會好唔重視搞到得我一個諗咁多

唔係喎我好理解巴打個ex諗咩...
佢應該係真係平時好辛苦先咁

利申 同一類人

[/quote]
肯定係有第二個啦
有時會比ex搞到習慣左種模式，失去左就好唔慣，直頭改變左自己[/quote]

冇 肯定冇 我有個朋友係佢嘅好朋友，佢到而家都無拍拖都冇話有鍾意嘅女仔
但習慣咗呢種模式就真嘅，想之後都咁

有 搵返同一類人應該會好過好多

唔係喎我好理解巴打個ex諗咩...
佢應該係真係平時好辛苦先咁

利申 同一類人[/quote]

我係絲 平時又唔出聲，一下就黎爆大技，接都接唔住

左右手拍拖一定唔洗怕佢走

咪撚害人啦

我明白

你冇同佢傾過咩 只小唔好唔應機！

痴線佬
控制慾咁強
睇心理啦你

自己佔有欲太強唔可以怪人

肯定係有第二個啦
有時會比ex搞到習慣左種模式，失去左就好唔慣，直頭改變左自己[/quote]

冇 肯定冇 我有個朋友係佢嘅好朋友，佢到而家都無拍拖都冇話有鍾意嘅女仔
但習慣咗呢種模式就真嘅，想之後都咁[/quote]
習慣左真係好難改 不過改左去都返唔到轉頭

起碼唔洗害其他好女仔

左右手有性冇愛

朋友都咁同我講

係因為你冇自信

我應該真係要睇

點先可以多啲自信

講得呢d都係初戀

我之前都係好似巴打咁
逼得條女好緊，佢得男仔朋友
成日都勁驚佢出軌，我就唔比佢同男仔挽，點之佢真係出比我睇
差啲想自殺
如果樓豬條女唔管佢就出軌，咁仲要佢做咩？

挽你老母

讀書就咪撚拍拖啦
又無錢點留住條女呢

兩個可能性 一係你太自卑 覺得襯唔起佢 太鐘意佢 一係佢比唔夠安全感你 或者佢未必真係咁鐘意你
2個人一齊 溝通同balance係最重要 你地試下盡量拉番去5:5咁care對方la 而家似係8:2 ，你8佢2 加油

根本個女仔要出軌 你點都阻唔到
狗公見到呢種類型男朋友會好開心
佢日日同你條女朋友玩埋一齊 無時無刻都whatsapp
你遲早會發癲 當你開始問佢
佢就會話你阻佢識朋友 唔了解佢 狗公就有位入

唔知你地之間相處係點
無自信既就做多d運動 睇多d書 識多d人增值下自己
見過太多朋友做到幾好 另一伴都係會出軌
一段關係要兩個人努力 當個女仔唔識避忌 無考慮你既感受
基本上好難行落去

我試過呀 得短期內先有效架咋
諗住翻工唔care佢太多啦 屌 佢都無care
好撚煩呀 屌係你老母！

係呢個充滿住狗公既世界 戴帽已經唔出奇 女朋友靚既話 擔心都係在所難免。

以前女朋友都係同男玩得好埋，我都真係頂唔順 所以就

樓主咁既想法其實係覺得自己配唔起條女先咁諗，比d自信話比人知你係溝到佢個個人嘛， 大把毒撚唔可以溝到自己鐘意既人。

吾洗對女人太好

分手 搵返個痴身既
一齊做 糖黐豆

樓主我都同你差唔多 我同佢拍左1年多個月 佢今年成績差留班 佢同左個2個男仔同埋1個女仔一齊留班 叫佢地做A同B,B佢冇咩野 唔係成日搵佢,但係A就成日都搵佢傾計, 之前都聽過佢狗公黎 咁A就成日搵佢傾計 咁我就同佢講好驚冇左佢 咁我女朋友就話淨係問佢功課 冇同佢傾計 佢自己講埋佢snapchat有同佢儲火 只不過係my story send比好多人send埋比佢 有次同佢出街我地去左坐底休息禁下電話 大家挨下大家博頭 一齊睇ig Snapchat 咁岩佢屋企人搵佢 佢要覆wts 佢知我睇到佢wts有同A傾 但唔知傾咩 咁佢就主動咁比我睇同埋同我講話:我淨係問佢功課咋,你睇下 我藍tick冇覆佢架 唔好再亂諗野啦。 但係我都成日會諗太多, 加上佢成日爆上網 放學又同屋企人行街 有時11點先返到屋企 一日認真傾都係得1個鐘 我都唔知點好

你個自卑垃圾根本唔配有女朋友

我以前第一次拍拖都係好似樓主你咁樣，成撚日check佢，問佢係邊，佢同朋友出街我第一句就問「同男仔出街呀？」久而久之佢就會覺得我對佢根本冇信任依兩隻字。
到最後我覺得佢冷淡左，我飛左佢。
隔幾個月之後諗返佢對我冇哂感情同信心嘅原因記係冇信任。

宜家有一個好愛我嘅女朋友，經過之前嘅教訓，我對女朋友嘅態度同以完全相反，女朋友都十分愛我，同佢拍左半年拖一次架都未嘈過，依個女仔係真係可以我夠膽同佢諗將來。

最後，做男人嘅，最緊要自信，你無自信自然咩事都做唔好，無人會睇得起係，你女朋友都唔想你係一個咁廢嘅男人。情侶之間最緊要互相、溝通，有時有啲嘢你好想知嘅，唔好好似審犯咁問佢，咁樣會慢慢破壞你地之間嘅關係

No

我唔想比人呃 話就話呢啲女仔要唔要都擺，係就一早出軌，唔好拖我咁耐

最緊要正字

Sad but true....

Thanks bro 努力嘗試！

狗公死全家，賤女人一齊死

你兵黎咋?

忍唔住笑左。。
Btw 駁唔到

知道，我會試下

有意思咩。。
Btw 最緊要正字

唔是咁易的

以為比左好多私人空間佢
點知原來認為我無社交而綁住佢

最憎呢種情況
又唔知佢有冇講大話。。
要呃點都呃到

中到以為你講緊我。。。只係我未吸取教訓
thanks bro 收到了

可能掛

好hurt...話你毒，又話你捉得太緊
唔緊要 我地一齊努力

你遲早俾人飛

好彩我個個 主動話想snapchat傾 順便佢想儲火 佢有時都講笑咁問我係咪同異性出街 有上網情況下我地問完之後/傾傾下計都會影同邊個出 同埋 一見到對方搵大家就秒回 樓主試下用 儲火咁樣同佢傾下

狗公死全家 下世做樹

我勁痴身 痴女咁款
以前啲ex都當我係痴線
但一投入就好難控制

達哥曰：懦夫連幸福都害怕，棉花都受傷

好好享受同佢相處嘅日子啦, ok ?

放過佢
一係你逼死自己

行申 我係後者

我男朋友同我互痴
我都幾enjoy嘅，但一忙就好難顧佢
佢都係一忙就難顧我
無咩大家就下

呢個post好似中學生多 所以會有呢啲煩惱
老啲就無架啦

快啲扑左先，拎番啲揸拿

未適合拍拖

呢個係安全感既問題，你應該係諗自己點解無安全感，搵出個原因先解決到

因為就算你同左呢個女朋友散左，唔通下個你就唔會咁諗？

當然你女朋友自己識唔識避忌都好重要，但係事實係安全感唔係全部係人地比你，好大部份係自己比自己。如果你女朋友同d厹cut晒contact，唔通你就會放心咩？信我，你唔會

因為無安全感既人愈幸福就愈怕失去，佢做咩都唔會滿足到你，直到你地分手....

所以你係應該搵出個原因先！加油

利申：過來人，自己都不斷學緊野，因為愛人其實真係有學問

我都有預感

SNAPCHAT 佢同好多人儲火 睇黎巴打問題都唔算嚴重

咁你要睇佢識唔識控制自己，
佢如果係唔成熟嗰種人既話，
同男仔玩得埋，自問係仔都知男女邊有純友誼
可能分分鐘你開緊呢個post，
佢就同緊其他男仔傾緊ws
定力唔好，鐘意左其他人你都唔知

但你管佢既話，
啲厹一定會加鹽加醋
之後佢就會覺得冇自由度，
最後。。。

巴打加油呀
唔好做第二個我

係呀 好想改下

師父，明白了

有時唔係我選擇得到 2者都好辛苦

忙啲就唔係想太多 好似係

好啲咩

I THINK SO ，唉

點解要咁辛苦

好中POINT。。
比你講中晒。我會努力啦

同你講 女人呢，軌就出梗嫁啦，睇你接唔接受到。。

樓主 你再咁樣 女方一定頂唔順分手 到時你會過住地獄般既生活
聽我講就諗多啲正面野 錫佢多啲 陪佢多啲 關心佢多啲 唔好發啲無謂既脾氣
唔係到時你只會後悔莫及

我前幾日就係咁樣分左手

就係驚咁
THANKS BRO
你都要努力！！

我都唔知

。。。邊可能接受到

多謝提醒，我一定會改下！
BTW 巴打有冇事

以前好信佢 到發現佢出軌 原諒左佢 宜家成日唔信佢 ，但我好憎自己，因為我好愛佢，唔想唔信佢

又俾人話有啲chur

係接受唔到。。但我太愛佢

真係好SAD，我一定接受唔到，又驚會再發生多次 唉。。
巴打要加油呀！！

唔CHUR 驚
CHUR又會出事
屌

所以我都只係緊張炸嘛。。。

點搞

我本身個人都好灑脫，但對住佢真係做唔到。你宜家又唔係發現左啲咩，比著我，我寧願相信

所以巴打，你女朋友多男仔朋友反而唔一定係衰呢。。。我女朋友好單純夠一大頂野放落黎

我自己都搞唔掂

佢又真係冇呃過我O既

唔好想咁多啦
反而想知點發現

睇下 曖昧不明研究關係

分手，如果唔係你會迫癲埋你女友。

當有野做

我唔想行到呢一步。。。

我之前都係咁，後尾發覺只係享受果種悲劇主角嘅feel,
依家已經可以正常自己一個生活

利申：仲一齊緊

多謝
其實我係女 咁岩琴日同佢講就講到喊
發現原來自己不嬲都錯 對自己好失望
其實唔係無社交 只係唔想誤會 同其他男仔
今年retaker個人係封閉左d既

其實你咁諗係因為你會怕自己冇野及得上人
先怕你女朋友會變心
所以我覺得增值自己最重要
比佢覺得你有獨當一面既性格
同一般凡夫俗子既男仔唔同 自然就會吸引住佢

相反如果你比佢知道佢咁緊你 可能會比佢控制住
日子愈耐你都會愈辛苦 衰啲既可能會利用埋你依種弱點
反正佢知道你點都唔會走 到時你就真係衰曬

增值自己未必100%保證你女朋友對你忠心
但只少過程你會擴闊左自己眼界 漸漸明白個世界周圍仲有啲更加值得做既野

你咁樣一定會分手

利申： 試過同你一樣， 但應該冇你咁癲， 手已分

我之前一直都好相信佢
佢返工返男裝多數都男同事我都冇點懷疑
咁接佢放工都應該唔會有事
有時佢同男同事去食糖水嗰啲我都冇介意
最後我去完旅行佢個fd同我講我先知原來已經戴咗帽
仲要條仔只係個中五畢業sales
所以就算增值自己都一樣冇用
就算你幾好嘅話，女人都係一樣貪新鮮派帽

我仲以為得我一個係咁 我都覺得自己好失敗

還可以啦 但係佢既性格都麻麻地 不如直接同佢傾下/叫下佢唔好同異性儲咪得囉

樓主加我telegram傾下: nrosberg

點轉變到

我都對自己好失望
Btw 考完dse先再諗啦！加油呀

Thanks bro
我個人真係冇咩自信。。
我會努力去改善下

我知錯架啦

唔好咁啦 總有個好嘅 好似係

真係好憎自己

好

相愛很難

唔可以咁灰

同你一樣 驚男友唔要我 我第一次拍拖 佢唔係

自卑撚聽歌啦

越望越覺你面容這麼可愛
承認我 也怕看不見未來
是缺點 任你改
哪怕要跟他比賽
難關多都要堅守
只怕共你分開

誰都說不可能
誰都說你這麼可人
求得命定愛侶
用愛還是身份
同苦 同甘
抱著你去避過厄運
誠實謙厚上進去做人
其他不必擔心

拍咗幾耐拖？啱啱開始拍？
其實呢種情況 多數過咗熱戀期就無事

咁既諗法係難搞啲

你幾歲 我宜家都係第一次都係驚
利申 非厹

我而家個情況就係成日俾男朋友質疑
尋晚先嗌完交
發誓真係無cheat
只係成日返學校溫書 問d學霸功課
真係chur緊final 覺得愛情可有可無 只求同佢和平共處 何來有心情同精神搵第二個拍拖
但佢就買畢業論文讀嗰科又hea
就得閒得濟放成副心機check住我亂諗野
佢自己cheat過我 以為我都會cheat返佢
同佢講唔讀書唔緊要 不如發展下一門正正經經興趣或做下gym 又唔肯
又屌我成日好cool 大佬呀煩緊條題目好燥底 你仲要我點好似以前咁好嗲咁回應你召喚啊
真係好煩 我就嚟俾佢逼到我癲

樓主 雖然我唔係你女朋友
但係我覺得如果一個人要cheat佢係點都會cheat
不過其實唔係個個都會咁
與其係度自卑
不如增值下自己令自己charm d
以前我都做過自卑嗰個
覺得自己一定係好差所以男朋友先cheat我
但係發展下唔同興趣後
發現對自己有信心咗睇開咗
而家覺得就算有一日佢再cheat我 我都唔會好似以前咁廢 覺得係自己問題
(不過立刻就到佢自卑 )

擔驚受怕嘅滋味唔好受。。

越聽越sad

5個月

真係好麻煩

你講到好好笑
多謝絲打 我會努力啲架啦

多謝各位巴絲！連登有愛
傾完 講完舒服左
我會努力改變

好老 22歲 我真係好鐘意先選擇同佢一齊 選擇拍拖

同感 但係諗得多無用 唯一方法就係分散自己注意力或者一係忍

巴絲打們，我地一齊努力啦 會成長的

分散注意力好D，起碼令自己個世界得番女朋友

巴絲打們，唔洗驚啦 你地既另一半都係因為你地既優點先會同你地一齊嘛 我岩岩都擔心呢樣擔心個樣 比人屌醒完好中point先分享比你地 佢同我講左句 一隻手點拍得響

屌你換個豬西咪一了百了囉

其實點解一定要拍拖先，不如你試下幻想同自己拍拖…
如果你覺得同自己拍拖都係幸福既先去諗自己適唔適知拍拖啦。
否則你散左再開始過都係重覆犯錯囉。

唔明係咪好蠢。。。

心目中女朋友係最靚，點醜都好 都會擔心！

我會長大架啦
起碼知問題係邊，

唔係 我都諗左一陣
意思係如果你既另一半真係好愛你既話 即使有好多人去溝你另一半 都係冇用 所以唔洗擔心啦

咁如果想肯定另一半愛唔愛你既話 就要睇你地平時比唔比到安全感 比唔比到溫暖佢 同埋佢對你講野會唔會好愛你
我睇得出我個個好愛我
利申 非情聖

我都覺得佢好愛我
只係我控制唔到自己亂諗

我都知佢好愛我 有時我都會好嬲自己成日咁樣諗 覺得自己唔識體諒佢

On9驚條鐵咩 佢要出軌求其咩理由都得啦
著眼現在 見步行步啦

一齊努力啦！